[[[戰略入黎睇]]] 召集大量連登仔, 聽日入元朗比錢買輿論!

香港人最撚多就係錢
簡單講
就係聽日入元朗遊玩嘅手足幫趁多d平民食肆, 街市, 日用品
然後等到最多人之時就幫手影相拍片for之後文宣用
最最最重要係要搵人訪問店主生意有冇好左?
對方答有固然好, 冇都唔緊要, 當冇事發生過
我地需要嘅只係對我地有利嘅圖, 片, 同埋訪問
之後就快速整長輩圖/ fb+wtsapp share (唔洗靚, 最緊要比班廢中廢老睇到)
不廢一卒打贏政府鋪左咁耐嘅輿論戰

p. s 記得消費還消費， 咪撚去d大商場同藍絲鋪頭, 佢地唔會多謝你

事成要大量連登仔cd rom幫手, 唔知大家點睇?

推啊 比下意見都好

我驚啲鋪頭無開咋

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推啊屌

都岩 搵到一間有開就得

推啊 問下意見

我冇撚入大型商場用錢好多年, 食野永遠幫襯小店

關門唔做生意果d 係藍毒人士，開門做生意果d 係明理人士， 所以呢招work

推

商場有冷氣 唔多唔少會有手足去果到消費 所以要提多d佢地

開門做生意未必唔藍,可能就係藍先有恃無恐,知道我地有文化。唔建議係元朗消費,推薦去第二度食野

只要有幾間有正評就得 tvb都係咁

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

屌你教唆㩒鐘仔?

呢個真 所以要準備定張list睇下邊間鋪係藍
不過就算訪問完佢覺得冇好處都唔匯要
因為我地唔會用到

同埋個人認為屯元天都得
但最好元朗 因為係最撚受影響 同埋夠attention seeking

"禁"鐘仔係日常用品咩?

利申 唔知點解打唔撚到正字

推啊~

呢個諗法幾好
但好似話好多舖撐警當日會加價2 / 3倍
大家記得千祈唔好幫襯呢啲舖啦

推啊

元朗一半以上鋪係鄉黑鋪
同埋你個topic我以為有人比錢入去買人頭

多謝支持
果d鋪就算鳩數啦緊係
聽日睇下up唔update到個list出黎
btwww 幫手推post plzzzz~

撳鐘仔

樓主叫人入去shopping呀 幾時有叫人撳鐘仔啊清

所以目標幾間夠 唔會多
出面街外人撚知會有咁多鄉黑鋪咩
到時fb有片出左就係我地有優勢

BTW 我topic打漏左生係和理非

知我者手足也

學啲飲食page拍片

有無人講下邊d值得買

比下意見啦~~~

推到效果好過新假期

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

你地有片 我可以剪 聽晚就可以出到

Push

推
-------------------------------------------------------
[三毛洗地警號] 聽日出去嘅手足小心周圍有人「忽然勇武」

我準備緊d資料 暫時淨係知邊d係黑社會鋪
可能要聽日靠大家通風報訊

又未到咁誇 不過聽日人數多做呢樣野真係其實唔難

收到手足!

大家比下意見啦 唔好淨係比正負評

你.... 係唯一一個回覆"收到"既人

多謝你, 一個都不能少, 兄弟加油!

本兔有愛

利申 勇武底 所以呢類資訊好重要

推啊 黎鳩up下都好

十連無難度~

1

2

3